屋企有好多蟻同穀牛點搞好

近排天氣越來越熱就滋生唔少既昆蟲仔，本來個範圍由廚房慢慢伸延至客廳，甚至係房 。依家成日形住形住佢地係我身上爬來爬去 我都唔知啲蟻同穀牛點解吽到咁多出黎，雖然穀牛係米入面吽出黎，但明明有蓋冚實好...但都仲可以走得黎
有冇巴打有咩方法可以一次過殺哂啲蟻同穀牛，又可以有方法去防治到佢地

谷牛易搞，放上y拍

水攻